{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008892",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 뫼가람펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00の時間に可能で、チェックアウトは11:00の時間まで行われます。 予約のお知らせによりペットの同伴は禁止されており、未成年者の入室は許可されていません。 追加で人数が発生する場合は、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、その場合でも払い戻しはできません。 入室及び退室時間を守ってください。客室及び周辺施設利用時には毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 また、客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間が未確定の場合には料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としては個別バーベキュー利用が可能で、バーベキュー場はオンドルルームとファミリールームは個別テラスで利用可能で、一軒家は個別バーベキュー場をご利用いただけます。 炭とグリルの料金は人数によって異なり、当日現地にてお支払いいただけます。 また、ご利用の際の注意事項としては、バーベキュー利用時の火災にご注意ください。 メゾネットタイプや児童、幼児連れの際は、安全に注意してください。 売店やコンビニエンスストアも利用可能で、食事も可能です。 駐車も可能で、ファミリー渓谷が隣接した位置で距離が徒歩1分です。 また、ペンションの周りは遊歩道で構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00の時間に可能で、チェックアウトは11:00の時間まで行われます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴は禁止されており、入室をお断りします。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加の人数がある場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れた場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設利用時には毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の使用は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間が未確定の場合には料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の特典はありますか？",
            "answer": "予約特典としては個別バーベキュー利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時の料金はどうなりますか？",
            "answer": "炭とグリルの料金は人数によって異なり、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時の火災にご注意ください。メゾネットタイプや児童、幼児連れの際は、安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "周辺に売店やコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "売店やコンビニエンスストアも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "ファミリー渓谷が隣接した位置で距離が徒歩1分です。"
        },
        {
            "question": "周辺に散歩できる場所はありますか？",
            "answer": "ペンションの周りは遊歩道で構成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 616,
        "QA": 829
    }
}